Be water 唔單係指行動上，個腦都要Be water

我明白現埸好多勇武好嬲
聽到左膠講
一齊走,一齊走 真係會好撚嬲
心諗之前犧牲左既義士幾時先救得番
唔衝唔留守既話點會有用
請冷靜諗下
但正正係Be water先會救到義士!!
呢埸革命係長期作戰
8月5號罷工係好需要民眾支持
要挑起市民同警犬既矛盾
就要警犬不斷做出擾民既行動
令本來既淺藍,中年人例戈
馬鞍山就係好好既例子
事實上後尾馬鞍山居民都做埋前線
希望各位勇武可以
不送頭既情況下
不斷做, 日日做
逼使警犬使用武力擾民,同時全身而退, 為下次運動做準備
唔好比警犬既行為令憤怒衝昏頭腦
送頭不單會增加淨低勇武既負擔, 仲會令我地失走作戰既持久性
我地既目標:
長期罷工,逼政府回應所有訴求
呢個目標需要好多社區既市民配合
BTW 無論如何,尊重前線決定

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

push